蕭生係咪暗寸緊梁芷珊？

雖然佢講得好岩

不過可唔可以另一角度間接d講

女人好小器